元朗輕鐵站比推女工為單程證來港人士

港鐵女工遭醉酒男推落輕鐵路軌，受傷的59歲女工娣姐送院治理後已出院，她主要負責屯門及天水圍輕鐵車廂及月台的清潔。娣姐指，今日是第一日於元朗站開工替更，事發時剛完成清潔工作，與對面月台的新相識工友打招呼，詎料突然遭人猛力推落路軌，她形容墮下一刻「唔知咩事，魂魄好似上咗西天」。

娣姐憶述墮至路軌時的情境，仍然猶有餘悸，「好驚，有車嚟分分鐘變柿餅，死硬」﹐並指對方將她推落路軌後「大搖大擺咁走咗」，幸有兩名好心市民扶她返上月台候援。她下巴撼向路軌碎石受傷，需要縫6針，而左手踭骨裂要打石膏，現時不能舉起左手，「郁下都痛」，而染血的制服亦要等胞姐今晚協助才能更換。
娣姐今年7月由惠州申請單程證來港生活，現時寄居胞姐家中，靠清潔工作維生，每月收入約7千元，現時未知何時康復，擔心手停口停。她於內地育有3仔1女，丈夫亦於內地工作，她暫時未有向家人透露受傷一事，怕他們擔心，直至30號覆診及拆線後才會如實告知。
娣姐已向警方落口供，坦言來港後從未與人結怨，「根本唔識嗰啲人，我嚟咗幾耐吖」，而且不認識對方，未知為何會遭推落路軌。另外，娣姐亦想多謝兩位協助她返上月台的好心人。

打和啦

蝗Vs蝗

蝻 vs 蝗

窮人生仔

老公晌大陸返工? 仔女晌大陸?
即係點?

批d老野來港

老公未引入香港？

人地單程證起碼都適應香港 做下野出份力
你班南亞狗/中東狗做乜撚野呀
少數族裔真係社會炸彈

五毛發現

獎門人話 打和

拉低晒d人工

好似兩邊都唔抵幫

落嚟59歲

勞動力？

冇咁上下年紀都唔會出黎清潔啦

五你老母臭閪咩
平反六四 天滅中共 習近平死全家 得未呀
我都好撚反共但今次屌撚左南亞難民先啦

起條街差啲比南亞難民襲擊同埋呃錢
屌你老母新移民都無咁猖狂
我好撚想將南亞滅族

你班cc狗

有冇人解釋到點解每日150咁中意批d 老野落黎香港

一早話南亞人係本土派朋友

起碼都肯出來做嘢養自己，唔駛靠個社會養

利申： 五毛

五你老母臭爛化呀你條仆街係咪張超雄fans呀
死左膠躝癱賣港傻閪
香港唔進步無民主唔係因為有藍絲黃絲 而係因為你老母生左你班戇鳩鳩仔呀屈鳩我五毛
用下腦先啦 我講既有咩唔岩呀
單程證制度係要屌 但新聞入面個呀姐真係正正經經做野呀
個中東佬做乜撚野呀 你條仆街係咪幫難民 難民之父張超雄fans呀陷家產

SUPER

事實南亞人高質過蝗

咁老先落黎

哎呀可憐啦

喂喂喂
清算左隻野先

其實呢d 單程證 真係收拾唔到 佢胞姐可能又係成功冇耐 佢申請完 到佢老公 跟住到佢仔女
到時又多五隻蝗
搵社工拎間大公屋 綜援2萬蚊unun 腳

用咩條件申請來港？

block撚左兩條垃圾黃巢同蓋世寶先

駁唔到 屌臭班蝻先

唔覺

南亞中東佬唔避孕 大把生成竇咬老綜
信伊斯蘭教叫真主偉大
仲要強姦襲擊打劫呀痴撚線
單程證係要屌（尤其係審批權起大陸到真係on9)
但南亞賤畜首先要滅族先

弱智
推多幾個
你估唔會係你老母?

起碼講廣東話先 點都好過蝗掛

蝻識嘅廣東話得粗口

2面都應該...

事實再一次證明港豬嘅盲反真係拍得住支那

真係矛盾大對決

幾廿歲人落到黎先搵得7000蚊
都唔明點解仲要死落黎香港
屌你老味死蝗婦

一個死一個囚終身先係最好結局

話知你南亞人定蝗，

總之你對香港社會有貢獻，

大家都會尊重你。

事件中個大陸女人肯做D普遍香港人唔肯做嘅下欄嘢，都算係咁啦

都好過有D土生土長香港人有手有腳走去食綜援

利申： 五毛

申請左個女人 之後再申請佢老公 最後仔女

點解會批到落嚟香港？
專才計劃？ 投資移民？

打和啦super

矛盾

咁應該支持輸入外勞

btw 乜今時今日單程證狗可以在港工作咩

兩邊都死全家啦

蝗對蝻，又多2件垃圾，仲未計之後佢地申請啲虫仔虫女家族黎香港。

去攞咗身份證即時申請排公屋都得啦

打和

打個和

單程證一向可以工作，但排公屋都係要居港7年。

蝻亞賤種正食屎狗

報工傷拎5分4

申請排同派屋係兩回事
住滿7年時輪到即派屋

老公 仔女都係大陸

連登真係好多小朋友，人地起碼有做野對社會有貢獻，唔係攤大手板食老綜，俾你班on9仔都唔會肯做呢d下欄工作，見到單程證3個字就一味盲反，個人思想on9得好撚緊要

係呀！話我5毛大愛啦，你地繼續網上打飛機啦

幫港出聲

仲搶埋居住環境
感恩

急轉灣

出多啲社會睇下啦
去轉深水涉就會知道好多南亞人同黑鬼做搬運，一定有勞動力，無知好可怕架
另外兩種人都會好於唔好既人
咖哩佬多數都好nice好講得笑，反而黑鬼好惡，咁當然有做壞事既南亞人啦

on撚9，幾撚多清潔請人冇人做你知唔知？咁撚保住香港飯碗你落手做咪唔係益人囉，搵份野做下總好過響屋企日日上網打飛機既

蝗 VS 蝻

批廢老落黎

梗係投票比民賤聯

教育 房屋 醫療
仲有投票權

59歲重落黎做乜柒

擺明想成家搬落黎 家陣申請唔到綜援先逼住番工

冇人做係因為人工低

咪就係
咁撚低人工 又咁長工作 咪無人做囉
無人做就請d支那人黎做 然後就同人講"支那人肯做, 係香港人唔肯做, 人手唔夠, 咪請多d支那人"
變相咪愈黎愈多支那人做勞動人口

樓上幫蝗個班同之前講中國都有好人一樣

連登仔真係好撚好笑
平時d支那人係鬼國自己地方有意外呀, 死人"lum"樓就拍晒手掌+恥笑佢抵死
依家有支那人黎香港做野 (仲要未夠7年) 就覺得佢唔抵死

利申：無話幫住蝻

黎香港做野 = 肯自力更新
所以就唔應該屌

食屎啦，個撚個落晒黎香港做野係咪就無問題呀？

唔係好明 老公仔女都係大陸
佢以咩名義利請落黎？

人工由供求決定
無人做咪出高d人工
人地覺得合理水平咪會來做
再無人做 咪學新加坡輸入外勞
但無居留權 合約完咗

cc台手足又疲於奔命

自膠 原來係老公申請
會唔會係假結婚，無理由而家先黎
仲要仔女係大陸

香港d垃圾僱主撚肯出高d人工咩

屈毛黨出沒注意

樓上話因為薪低->所以無香港人做->所以先請大陸人
但倒轉黎諗就係因為幾賤價都有大陸人黎搶住做，所以d 公司先唔會想出正常價黎請香港人

59又窮又無專長都批單程證比佢
香港居留權仲易批過信用卡

出正常價都唔會有香港人做，要執屎 嘔吐物已經唔會肯做

南亞狗真本土驅蝗

你諗一諗點解會無人做
點解鋪租貴 搞到啲老細禁到清潔工人工咁低

護士一樣要執屎 嘔吐物

咁你都係死啦

係呀 所以唔明點解d人仲可以咁大聲講："無大陸人就無人做清潔"呢類說話
點解唔係改善工作薪金福利，而係避左個問題，走去請支那人？

支那人黎做爛市仲有人幫口

厭惡性工作人工高d (如護士) 咪大把人爭住去做
根本薪金同福利就係好大既因素

出正常價請唔到人做好撚正常，同一個人工，做唔同既野，正常都會揀返輕鬆舒服既黎做
明知厭惡性工作就梗係用好d既薪金福利去吸引人做架啦
不過可惜香港唔會囉

同意你哋
如果唔係人多到咁嘅地步, 人力都唔會咁下賤, 人工都唔會 10 年如一日, 好多工都唔會叫 "下欄"
就係一個卜街決定人人推一班人落黎, 攪到民不聊生, 怨聲載道, 而家出街路都冇位行,
食肆迫到 hi , 最慘仲係劏房, 你老母 d 官肯大刀闊斧取締晒佢未 ? 香港人口爆炸, 大家
(除左有錢佬, 富 2 代, 圍村仔) 都生活得好撚痛苦啊吊你老母

冇人做咪即係資方出價過低囉，唔講以為清潔=義工，好撚偉大
59歲來港，遲啲有埋全退保袋袋平安，大陸幾層樓收租，得閒落黎拎錢你老尾，我唔怪啲支那廢老為自己將來打算，最on9係啲道德撚逼你同佢一齊食屎，但光環自己拎晒，on撚99

勞動人口得後生仔？

咪理佢，冇人做即係幾個可能性，一，工作環境要改善，二，人工要提高，三，引入機器。我唔明有咩問題，咁講不如差佬唔好再加人工，搵晒蝻蝗蟔做囉 仲吹到兩皮冇人做

因為香港愈嚟愈欠缺勞動階層 冇人肯做下欄嘢
得佢哋先肯做

錢會解決到呢個問題 ，認清係咩原因先。
比3-4萬叫你去做 ，要等錢駛就會做 因為你有其實你覺得勁重要既問題要錢解決。講到勞動既工冇人做就再揾所謂大家覺得更低下既人去做 係唔合理。 所有野都係錢字

再一次証明連登仔係牆頭草,未知係單程証時就話南亞人破壞社會 知完就話南亞人其實好多好人

班中學雞毛都未出齊，係咁上下質素架喇

有人話佢係好人

唔可以因為佢係蝗就係呢件事上唔抵可憐
或者降低隻蝻嘅罪㗎喎

有班柒碌未燒到埋身係唔知死字點寫
因為你地而家仲係大多數
所以先會話咩肯做野就冇問題
只要你控制唔到外來人口
你始終有一日會係少數
講咩肯做就冇問題
一係本身就係刻薄老細比唔起錢請本地人要請支拿人
一係佢本身就係呢D頂爛市支拿種
仲有一種就係弱智種

幫支那人又唔係唔屌南亞又唔係
所以打和囉

有撚讚個蝻咩on9仔

最撚好蝻同蝗兩邊狗咬狗
不過最好死遠d 唔好搞著香港人

成家都係大陸過黎香港做乜鳩?

係咪你走去做呀？

點睇都啡皮狗低賤d啦

off topic, 阿富汗其實計西亞

垃圾連登仔 希望下一個比班南亞鳩推落路軌既係你地 成件事既foucus擺係個受害者? 屌你老母咩打和 錯撚曬 垃撚圾 跌落去個下撼頭就係人命 佢咩國家咩背景竟然會令你改變個思維 有無人性架你班鍵盤戰士

但係而家又唔係香港人比人推落去 屌下隻係都要死來香港的蝗唔比？ 如果真係撼頭死撚左就真係喜事來 死隻蝗 加埋隻蝻坐成世 可惜而家2個都冇咩事 可惜可惜

係受害者就有光環？

而家大把40幾50歲既蝗申請落黎香港
申請既條件係父母其中一方係香港就得
老母有幾個中學同學連埋佢地既兄弟姐妹都係咁申請落黎
都唔知咁老申請落黎做乜

換血換走晒班香港人 對祖國仲有貢獻添

做某政府部門,大部分攞福利都係蝗,之後就係蝻，土生土長既家庭十隻手指數得哂 香港就係一直幫緊呢d廢人仲要唔係香港人,然後正苦就話自己做左野,扶貧 btw,兩邊都勁撚憎,睇見都眼火爆

係呀繼續負評我啦
你班小學雞咁大愛香港就有得救啦

承諾自力更生就得 仲會有大愛撚認同包容

自力更生就要撐
香港人真係弱撚智去歌頌班垃圾蝗

最好就一箭雙雕
蝗女俾剷死
蝻男就坐監

連登仔都只係讀過下書既垃圾支那種
講仆街無人性分分鐘連原支那人都不及

整件59既落嚟，跟手家庭團聚整埋嗰5件落嚟

自力更生蝗vs殺人蝻
咁都有人企錯邊

做香港無人願意做既工都要比人屌
如果清潔工人15k一個月 自己諗下成個勞工市場會變成點

你真係好撚on9，清潔工15k又點?你咪去做囉

佢而家60歲先批黎香港，做幾年野就退休，拎埋公屋等政府養，社會社本幾大?

你估佢遲d會唔會申請埋老公仔女落黎?

會變成點

落黎肯做清潔都算係咁啦
起碼靠自己，仲要做呢D工，呢D工真係佢地唔做無人做
仲肯講廣東話
大把大陸人落到黎拎綜援痴飲痴食
南亞狗某程度仲仆街過大陸狗
黎到香港，唔學廣東話唔講，仲要本地人就返佢
自己又要呃福利唔返工，走去作姦犯科
偷呃拐騙黃賭毒飯飯掂哂
呢個世界第一個應該滅族既應該係南亞狗
其次支那蝗（唔係支那人）

有無需要落黎?
憑乜嘢落黎?
會返工, 會講廣東話就落得黎
仲有佢成家都係支那佢一條友落黎做乜

啲港豬係咪會蠢到咁
一日放150隻支那蟲過嚟同香港人搶嘢做
佢地頂爛市仲點會有人出高人工

厭惡性得支那蟲做 冇佢地就仆街
原因係
支那蟲頂爛市 引致雇主唔出高人工
人工都係萬幾蚊 點會有人做壓惡性工作？

同時佢地高齡先申請嚟香港
住滿7年 帶埋成堆蟲落嚟咬老綜
點解仲會有人覺得冇問題？

如果你地覺得蝻做得啱 請你地出錢養呢班撚樣
香港冇義務養呢班人 佢地覺得香港欠咗佢

大家要注意，佢呢個情況，係香港住够七

年可以排長者隊打尖拎公屋，仲可以申請

高齡津貼，拎埋綜緩，唔駛比屋租，醫療

費，成個社會真係多撚謝佢呢幾年既供貢

獻wo

洗乜分得咁清楚 咪又係垃圾

屌你老味老公仔女喺大陸都落到黎
團聚唔撚係藉口啦下話

巴基

你又係另一個on9，人工低咪冇人做囉

以前都冇後生仔做地盤，而家人工高左咪有後生肯入行囉

原來做月台呀姐就接受到每日150個單程證

大愛撚一見到「受害者」同「自力更生」呢兩樣野就聖人modr

多得你班支那人落黎做清潔、「為香港服務」，低人工都肯做

所以清潔工咪永遠都得咁既待遇囉 on9
小朋友諗下個關係先出黎講野啦

笑撚死，你條垃圾低下層冇智識先做清潔工逗七千蚊姐，搶你條垃圾飯碗咋

人哋自食其力，做清潔工人，服務香港！

俾夠5萬你好無，清潔你條垃圾咪又厭污糟 做西呀你做，on 撚99

呢150個名額係有分類，確保有老有嫩，詳細可以Google。

冇人肯做，冇人做你有乾淨的車站？

5萬大把人做啦 咁而家有無先？
就算講後生仔，迪士尼清潔pt人工同福利高出面少少都大把後生仔做啦

又係呢句
撐蝗撚無第二句？

阿豬阿狗都申請到，其實有無統計真係每日150個？

好似話隻蝻 企圖謀殺

支那

你都on9

點解唔好

支持南亞人果d祝你老豆老母下次比人推落路軌 仲要有車黎緊果種

人地專才來+
(任佢地點講都得 )

之後就申請埋3仔1女同丈夫黎香港，蝗禍

佢無企響黃線入邊。被車死都唔怪得人。

從來冇人會嫌人工多
但有人會嫌人太多

佢家姐有香港身分證
我估

連登太多心智未成熟

蝻亞發現

蝻亞發現*2

聯合國定義係蝻亞

大家都中意中國人多D，果然血濃於水

咪撚係到偷換概念

會唔會係老公係香港人
但老公返咗大陸做嘢？

香港好危險架，返上大陸啦

似假結婚落黎
大陸呢個擺明契家佬

其實連登仔唔出街定未讀完書定點

呢d下欄野基本上無香港人肯做

有人話因為外勞肯以低薪工作所以老闆唔會出高薪請人

想講呢d下欄工作 由其是洗碗 出到萬五 萬六都無人

肯做 仲要隔離街可能多一百蚊都爭住走

唔係話支持單程證來港 而係佢肯工作而非拎老綜唔需要標籤佢 事實上佢係有貢獻

利申：五毛 ，留名等炒車佢有拎老綜

最好一個死一個終身監禁

原來typo

咁佢俾人推落路軌就抵死啦

幾時先有蝻推憤青連登仔
死幾個咪好囉

佢係大陸人就可以推佢落去？ 到底留言話應該一齊去死係咩心態
上連登上到short 撚左？
推多幾個推撚埋你班柒頭啊因住
咁有口德
人在做天在看 咪以為網上亂up無所謂
睇住天收

以夷制夷

今次打和啦

屌你老母
你出100$/H 我去做 就因為人工低先冇人做

請大陸人做無問題

但應該好似菲傭咁
只係比工作簽證佢地, 無香港身份證
不能享受香港任何福利, 例如 公屋

份工一做完, 就要馬上離開香港

我發覺每當有大陸新移民受害, 都會有一班大愛左膠出來撐大陸新移民

兩日前, 有一個大陸新移民比人斬傷
都成班 大愛左膠 衝出來話:

「大家積下口德啦，始終都係一條人命，人家落黎都係為生活，為與家人團聚，有錯咩？要鬧就鬧政府啦，起多啲公屋，等大家都有個比較舒服嘅私人空間，舒緩下壓力就最好」

「有本事叫你香港人唔好反大陸娶老婆嘛，笨！！難道香港人無人做過壞事嗎？唔可以一枝竹杆打曬一船人嘛，照你咁講，監獄入面無香港人？你敢話無嗎？難道大陸啲落嚟全部都犯左法嗎，分分鐘你祖宗都係起大陸落嚟㗎！乜你啲人把嘴咁賤㗎，你而家咁講嘢就係得罪所有好嘅大陸人，你咁中意鬧好嘅大陸人，不如反去睇下你所胃㗎香港人幾有素質！簡直失禮好嘅香港人，我係好尊重好嘅香港人，最討厭衰嘅香港人！由其喺把嘴咁賤㗎人。」

「大陸人有罪嗎？點解要砍死曬大陸人？無論大陸人或香港人，亦有好有唔好，你咁講即係歧視大陸人啦，你係香港人，你又唔方好得去邊啦，我唔做話香港人唔好，而係每個地方都有好人和壞人咁解！」

任何人獲准留港超過180日都要申請香港身份證，所以菲傭都有香港身份證，只不過住滿7年都唔可以申請做永久性居民。

因為佢黎左幾年野
所以香港就要負責埋佢之後幾十年的生活費
咁我覺得應該比假難民工作
反正地盤呢d工成日都話唔夠人用
即係冇人肯做啦
既然班假難民肯做的話
我地應該接受佢

連登仔分分鐘自己老豆老母或者上一代都係單程證
有咩好笑